支那國力係咪歷朝最強？

以前有冇同鬼佬撚過？

大蒙

唐朝咪撚過中亞班鬼佬,元朝直頭玩到黃禍(如果你想認屎認屁既話)

有咩事蹟？歷史拎0分

元朝同邊個玩

元朝最強，無論比咩人入侵，只要將佢介定為中國人，就係最強

要做功課自己google啦
問埋d智障問題

係
而家係大中盛世

元你老母咩 明明就亡國

Celt， Gauls.....
先係鬼佬

橫向對比應該係漢朝

崖山之後無中華

真正華夏文化已經系宋朝無左啦

支那只系關外入侵中原

蒙你老母咩

和朝啦
差D有大東亞共榮圈

又係啲漢本位打飛機講法